% !TeX root = ejemplo.tex

% Encabezados y pie de página
\fancyhead[LE]{\includegraphics[height=35pt]{theme/headerPar}} 
\fancyhead[RO]{\includegraphics[height=35pt]{theme/headerInp}} 
\fancyhead[RE]{} 
\fancyhead[LO]{} 

\fancyfoot[CO,CE]{{\tiny\color{subTitleColor}\em Av. Juan de Dios Bátiz esq. Miguel Othón de Mendizabal S/N Col. Lindavista, GAM, D. F. {\color{sectionColor}\Telefon} 57296000 Ext. 52004 {\color{sectionColor}\Letter} ulises.velez@gmail.com}}
\fancyfoot[RO,LE]{\footnotesize\thepage}


%=========================================================
% Datos del documento:
\defProyecto{Sistema de Control Escolar: Módulo de posgrado}
\defNumComponente{C2-DT}
\defComponente{Documento de análisis}
\defEtapa{Iteración 1}

%=========================================================
% Datos de la consultora:
\defConsultora{Soluciones informáticas S. A. de C. V.}
\defNomSupervisor{Juan Pérez Hernández}
\defCargoSupervisor{Líder de proyecto}

%=========================================================
% Datos del cliente:
\defCliente{Facultad de Estudios Superiores de Colima}
\defNomResponsable{Daniel Hutts}
\defCargoResponsable{Director de Posgrado}
